美國封關問題

禁止任何在過去14日內到訪中國的外國人，入境美國。法律上香港係中國一部份，咁香港係咪都間接禁埋？

lm

我估暫時未包香港

人地法律上有香港關係法喎

利申:唔識 9up

推

岩岩係香港領事館官網見到
Proclamation on Suspension of Entry as Immigrants and Nonimmigrants of Persons who Pose a Risk of Transmitting 2019 Novel Coronavirus Entry of aliens who were present in China, excluding the Special Autonomous Regions of Hong Kong and Macau, within 14 days prior to their arrival at the port of entry in the United States is …
所以唔關香港澳門事

未包
tweet咗Solomon建議封埋香免得支那人經香港入美, 無覆, 唔知係咪諗緊

應該得支那法律係咁，正常法律應該識分支那護照同特區護照既